我屌你老母民陣次撚次報細數

69 612 71 721行過既都應該知道民陣71 721報細數

明明71 721都有過百萬人,6條行車線都唔夠行點數到得55萬同43萬

今日迫到阿媽都唔認得同我講43萬

我屌你老母民陣\

今日冇可能少過71
不過大部份都直接銅鑼灣開始 應少咁計少好多

唔識計數學人搞咩野遊行
SOGO個頭勁多人插隊,我今日原本係跟到民陣架車
但係到SOGO個邊就塞死行唔到,塞左差唔多成粒鐘先開始行得到
睇你個仆街就係計維園插隊個D又唔計

why 報細數

唔好怪曬民陣，其實今日真係好難計既
但好心啦點都冇可能43萬100萬我都信

唔好屌佢喇
你要話佢知下次唔好再報細數喇 唔係就DL7你嫁喇

又好難計嘅大家都唔係維園出發

民氣消散陣線

今日計人頭都唔知咩位
是撚旦啦次次條數都係9up架啦

多左人插隊唔行起點,應該係

應該係銅鑼灣條橋計

71 50萬我都覺得報少咗

推比民陣

個個都話rr入維園 計咩